有冇巴打每次估升/跌最後都估錯晒?

其實市場有晒足夠數據同資料比你做判斷
所以一切都是必然
如果你每次落注都估估下, 連續估中5鋪或以上嘅概率仲低過 1/32

大家比心機做功課啦
共勉之

連續估錯5次機率都係

屌你講緊我?

yes 大部分所謂嘅股神只係幸存者偏差

屌你講緊我做親T都跌錢

摸頂師

6.04買7552 唔夠兩分鐘俾大市震走